a des poils
!>
est un mammifere
!%
nourrit ses petits au lait
!>
est un mammifere
!%
a des plumes
!>
est un oiseau
!%
vole
pond des oeufs
!>
est un oiseau
!%
est un mammifere
mange de la viande
!>
est un carnivore
!%
est un mammifere
a les yeux diriges en avant
a des dents pointues
a des griffes
!>
est un carnivore
!%
est un mammifere
a des ongles
!>
est un ongule
!%
est un carnivore
est brun
a des taches noires
!>
est un guepard
!%
est un carnivore
est brun
a des raies noires
!>
est un tigre
!%
est un ongule
a un long cou
est brun
a des taches noires
!>
est une girafe
!%
est un ongule
est blanc
a des raies noires
!>
est un zebre
!%
est un oiseau
ne vole pas
!>
est un oiseau non volant
!%
est un oiseau
nage
!>
est un oiseau non volant
!%
est un oiseau non volant
a des pattes longues
a un long cou
est noir et blanc
!>
est une autruche
!%
est un oiseau non volant
a des pattes palmees
est noir et blanc
!>
est un pingouin
!%
est un oiseau
vole remarquablement
!>
est un albatros
!!
a des poils
a des ongles
a un long cou
est brun
a des taches noires
a un vagin